【要捱得】「校長」譚詠麟即場訓話 MIRROR：終身受用

譚詠麟（阿倫）、MIRROR、龍小菌、黃金寶及鄭麗莎等，今日到西九文化區出席《1000 Cal Music Run Fest.起步禮》，台上講到燃燒卡路里方法，阿倫笑言：「Burn好難，Gain我就好容易，所以我想向跑手學習一下。」

阿倫受訪時透露連日忙於跟許冠傑（阿Sam）進行綵排，為今晚於深圳舉行的演唱會做準備，故他為了參加這個活動，清晨7點專程從深圳趕回港，之後要再折返練歌和開騷。身為「樂壇校長」的阿倫，更對同場新一代男子組合MIRROR絕不陌生，阿倫說：「娛樂圈就是這樣，一代換一代，呢班男仔入面，我知其中一個Oscar（涂毓麟）幾靚仔、識彈鋼琴，簽了環球獨立發展，將來可能又會再成班走番埋一齊。」他更寄語新人要捱得，不要怕蝕底，指娛樂圈千變萬化，會遇到不同環境，有不開心的時候，但不要放棄，做人要堅持。

MIRROR開心獲阿倫睇住成長，也覺得對方的勉勵說話終身受用，希望有多些機會跟他學習。對於VIU TV籌備開拍新一輯《全民造星》，他們表示已邀請了幾個朋友報名參加，也樂意跟參賽者分享心得，「要聽監製花姐話，最緊要做回自己，始終參加真人騷，大家都想睇真實的事，要懂得展現真我，但不太好的一面就收埋少少，讓人見到立體的你。」

死啦咁mirror實霉硬

source:

究竟連燈勁啲定樂壇比利勁啲

隊嘢玩撚完

玩撚完

開得全民做星part 2 MIRROR一定收皮

本身都唔紅 再燈一燈

連燈無以前燈得咁勁

宜家咁樣燈一燈實收皮

即刻燈死mirror 永遠唔會紅到

啱啱出道就要隱退

即係會爆紅

成隊淨係得一個姜濤好得起 頂多咪捱到一兩年就單飛

你係真唔係丫？

其實就算唔開part 2 MIRROR 都好快收皮, 成團人冇乜定位,同埋香港娛樂圈其實唔太須要呢類大形組合團體

姜濤個頭真係好非主流

求下不老校長唔好再燈啲樂壇後輩啦

oscar 係who

第一次支持校長捧人場

譚伯加持
mola mola

做返件好事

公子

咪就係個名好普通嗰個囉